［可喜可賀］朗隊表忠心，發聲明留隊

Wayne Rooney has released a statement saying that he will be staying with Manchester United.

Rooney's agent Paul Stretford flew out for talks with Chinese Super League clubs who are interested in signing the England captain.

But Rooney, who recently became United's all-time record goalscorer, has decided to remain at the club he joined from Everton back in 2004.

His statement read: "Despite the interest which has been shown from other clubs, for which I'm grateful, I want to end recent speculation and say that I am staying at Manchester United.

"I hope I will play a full part in helping the team in its fight for success on four fronts.

"It's an exciting time at the club and I want to remain a part of it."

我愛朗隊真紅魔

永續

真曼

準備入到300球